有冇人都有新股王2382？

今日撈左，憑低吸納

冇咁多錢撈 牛熊輸左5成

屌你老母狗一開乜撚post燈撚死

預左要跌，分注吸納

打靶都係咁，一日輸十幾廿萬好少姐

比人狙擊。。照撈

Iphone就出
2382一定升

Why not 2018

你係咪搞錯咗啲野

關2382咩事

燈

笑死 燈神